721口號：撒回惡法，釋放義士，以武制暴，光復香港

獨立調查，警方濫暴
沒有暴徒，只有暴政

咪再叫下台同加油啦

推

撒回惡法，釋放義士，以武制暴，光復香港

七大訴求、

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

推 聽到唔好應和應 聽日見

撒夠未
再講落去淋病下次就撒手人寰

光復香港 時代革命